====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À l ' Atelier Ruelle , Fournier et moi étions très complémentaires : à lui l ' architecture et à moi les processus .
Entity Name (Type) :: Fournier (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Atelier Ruelle (LOC)
Fournier (PER)
Total entitiy counts: 2

